上次大嶼山一役其實都係城城接我放學

多謝你

係真唔係呀

咪撚講出黎啦，累死人嫁

坐林寶？

你認真呢？
不過走到好前個位女歌手做過我朋友mami

唔想爆都爆埋，其實好多藝人都有暗地裡幫手義載

屌 佢會揸跑車以外既車 我唔信

咪on9 la
衝出黎害人

屌

連仔快啲刪po保護翻當時人

你地唔好咁啦

po去豆瓣同weibo啦

到時又搞到人要微博奶共道歉